麥巴比決賽會插幾多次水？

睇親法國🇫🇷比賽入左1球
忍者龜就開始玩插水
真係火滾

法國領先就會見到

佢就係想你睇到火滾

鬼唔望佢斷腳